你唔罷工唔緊要，入嚟傾兩句！

支持無限期三罷向政府表態，我哋唔係沉默羔羊！
我係從721先開始發夢嘅人，日常嘅我係個較沉默斯文被動嘅人，之前做咗三十幾年人都係返工放工打機買衫溝女去下旅行咁，典型一個冷寞自私香港人，無錯，我之前一直都係咁睇自己香港人！點解變到而家成日去發夢？
當中轉變亦都係香港人改變咗我，呢代大部份年青人心智成熟，有思維，有毅力同團結，你哋改變咗我三十幾年嘅心態觀念，我知道香港有呢啲年青人，香港真係有未來！良心驅導我今次要拎出自己一生最大勇氣同不怕犧牲，不要顧慮咁豁出去爭取，為自己同下一代人去爭取基本權利，相比起受傷同被拉咗嘅手足嚟講，罷工真係唔算係啲咩犧牲，想唔付出就有收穫？俾你喺街度見到錢，你都要烏低身執下啦，其實真係睇你敢唔敢表態，我成日去發夢唔返工，帶動埋身邊有啲同事都響應，公司仲怕我哋集體請辭同開公司名，因為公司最大資源就係員工，而政府最大資源就係人民，其實佢哋怕你多過你怕佢，佢要炒人好易，但要挽救聲譽好難。一定要堅持捉緊今次唯一可以贏嘅機會，我唔想日後仔女怪我無能力帶佢哋移民，我唔想自己一生都係行屍走肉咁過，我亦唔知我下一代被洗腦到無知，今次發夢真係我一生最勇敢，最敢面對真我，做過最有意義嘅事，香港無前途，我地同之後嘅香港人都係無前途！

支持三罷！光復香港 時代革命
香港人加油，大家加油！

香港人加油